CSL 8月完約 求plan

6GB or 10GB
CSL 續約 or smt 新約

有朋友做csl續約，可以搵佢傾下嘅，轉台or新上台就唔好搵佢了

做緊csl續約
可以加我Telegram: man00000